你老母而家啲小學雞

連落雨唔可以炒蛋都唔知咩黎

此風不可長

啱啊 駁唔到

一炮轟爆啲小學雞

有冇人agger

落雨叫炒蛋係因為無太陽嘛

啱呀 駁唔到

真係好戇鳩

有冇人同意

駁5到😅

真係駁唔到

真係嬲到仆街

屌柒佢地老母

嬲到我爆

屌你老母臭

垃圾小學雞

( Show Blocked User - 仆街 )

做咩block人

一齊推

屌爆班小學雞

臭

Emoji

最憎人用emoji

pish